人手置頂 香港人注意事項

不論你係自決本土定獨派，聽日希望見到大家
有人就有希望，無人就一定仆街。
幾樣嘢提提大家
無論係第一次參加遊行定係經常發夢嘅朋友

出去前:
1.搭車用散銀 八達通就不了 最好坐巴士小巴
2.帶個口罩傍身
3.可以嘅 盡量着啲方便活動嘅衫
4.個人資料（中英文全名，身份證號碼）交比可以信任嘅朋友 叫佢有咩事搵唔到你 交你資料比星火或者月光

到現場:
1.好大機會有好多狗 會查身份證 會查袋 但係記得 狗係無權開鎖你部電話
2.可以嘅 搵多兩三個朋友一齊行
3.單拖嘅 自己小心啲 去到睇下有無人可以一齊行

有突發事:
1.無心理準備嘅 盡早離開現場 散銀搭車走
2.運動員 唔洗多講 唔好死

有衝突:

有同路人比狗拉走，一定一定要救！死拉住唔好放，因為你可能係救返佢一世。

更多被捕須知(點都睇下):

Telegram channel :

月光抗爭支援🌙頻道

星火同盟 抗爭支援

和平集會咋喎

雨傘都係和平集會開始 咩都有可能

突發

push

推

唔撚準沉

啲五毛唔敢入黎

驚我屌撚到佢地反皮

屌你老母推上熱門

值得推嘅post 聽日一定要出去

每次有集會遊行都要開呢啲post

咁撚多人推都上唔撚到熱門 屌你老母

嘩屌 原來叫兩叫就上撚到

輕鬆上熱門

推上熱門

三頁一隻五毛狗都未見 死撚哂？

五毛/假膠唔會推好文，只會將連登香討化

在此供上中国人名單
（五毛/假膠一律統稱中囯人）

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細
一齊攬炒 #33874
特效必理痛
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天
揾嚟搞 #122718
黑豹
悠然
立法會已完
神樂
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒
龍骨 #102096
SMS
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
平井桃
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
毛澤東 #90863
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

p.s 假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

各位都要早啲休息，聽日養足精神

推呀 聽日見

啱先係其他ppst見到個疑似五毛 會員名：⚫

狂推

置頂

見到咁多唔同嘅巴絲入嚟幫手推 好撚感動呀屌你老母

輕輕一推

順便問下有無絲打一齊去

Push

呢啲係每一位作為香港人都有責任要做嘅事，大家一齊加油！

聽日見

Support

唔好搭地鐵

Pish

唔好睇完就算 有朋友會去嘅比埋佢睇 share開去

雖然唔會去，但照推

堆

唔好搭地鐵呀各位

平時香港人少運動，最好其實就早或遲幾個站落車行多兩步路做熱身又keep下fit

加油

小心使得萬年船

推呀！

都岩

星期日返咩工?

屌你老母臭閪呀 單機啦屌你老母 blocked

我突然又覺得有希望

絲打都係自己一個？

幫推

你老母個系係有幾臭到生得出你呢個椰菜花生到上頭,綠帽笠到落腳既賤種垃圾奴隸柒頭出黎

屌 講撚漏 咪撚攞部電話出嚟打卡咁on9

yes sir

有人就有希望

重點

推下

阿媽買左飛搵埋我去睇撚伯
屌早知唔應承

屌你老母

幾十蚊嘅電話卡+3310是常識，返去前拆sim卡dom左佢，拆埋電，唔對路就連機都dom埋

大大力推

Agree

請問聽日會發生咩事

最後一場

放假

啱啱先開始最後一定係我地贏

五毛/假膠死全家，佢地只係想連登香討化

sor9 自膠

唔好揾網友去，差佬會混入去收料

此名單上嘅中囯人大家必須全block！

pish

盡地一煲

我預咗比中国人圍攻，大家一定要block曬佢地

推！！！

你想做野為香港，無人會阻止你
不過香港垃柴同垃圾太多
我反而想香港死
再爭取啲咩已經完全無興趣

推！

( Show Blocked User - 奸奸奸漢奸 )

吹淡撚屌你老母

開始有啲比我block柒咗嘅柒頭入嚟

真係唔該哂佢咁大隻字比我注意到佢係五毛 blocked

thx巴打

唔好咁灰，全世界成立過嘅所有共產政權只係得返中共仍然存在，你真係肯定有生之年睇唔到中共倒台嗰一日？

你可以屌我
我下次立會點都會去投保皇

我係想香港死

得自己一個去無人照應有d淆

走啦屌你老母 要死行撚遠啲

你係假膠，所以要死全家

佢會倒台，仲係我有生之年內一定發生

不過倒台之前我想睇到香港仆街

假膠同五毛一律認作同一類人，稱「中国人」，真心為香港先叫「香港人」

你咁做為咗咩？

點解一定要救香港
做埋做埋都係益班廢老單非150個

你想救香港 我唔可以想香港死？

慈恩大師
柳豔(焰兒)
十卜Ching
奸奸奸漢奸
低級公務員
蘭貴坊USB
兄弟會
潮吹口爆糖
羅蘭嵐
一鋪過
高葵株式會社
解除封鎖
精神錯亂最佳代表
朝九晚十奴隸
羅拔利雲度夫斯基
熱血藍絲
香港鍵國
D_Wade
RedBaron
奶波魔
腥港鎮150新血
兔仔有愛情嗎
揾嚟搞
群雄割具
大家都是中國人
爱国畜生
臺灣獨立
沈振盈
交你老母稅
卐_NSDAP_卐
魂°初弒

仲有堆，可能有假膠，不過block埋都冇所謂

假膠與五毛並沒有成為人的資格。

如果你真係咁諗，我祝你死全家

幫手推一推

唔好再理條垃圾

大力一推

魚蛋論
我就係要睇下班垃圾跌落絕望深淵有咩反應

假膠同五毛一樣，想香港死，所以佢地全部都要死全家

聽日加油

記住唱今天我
要和平理性非暴力

中共一定嚇到腳軟

你幾多歲 香港死你我都唔會好過

幫手置頂

不如咁樣諗啦
中共咁垃圾
都仲有十幾億人生存緊
香港仆街對佢地黎講真係有所謂咩

呢句大家一定要記住，假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

個post未沉過 多謝大家

重覆要點，推

最緊要聽日出嚟

唔好睇完就算 有朋友會去嘅比埋佢睇 share開去仲有咪撚攞部電話出嚟打卡咁on9

假膠？
咁你哋又諗住點做呀？
唱歌感化中共？

一班人無計劃無準備
總之有人企出嚟最終就可以推倒中共？

呢個真

重覆要點

正解
btw上面個堆已經經篩選過係我印象特別深刻，係五毛唔係假膠機會比較大

9隻狗負評

推希望你地用得着

香港人，不見不散！

posh

對我嚟講已經分唔清楚，一律認作中囯人處理，真心為香港好嘅先叫香港人

btw樓主真係肯定毛澤東同LIKLN係五毛？

唔好睇完就算 有朋友會去嘅比埋佢睇 share開去

仲有咪撚攞部電話出嚟打卡咁on9

push,
萬事執生唔想再有人坐冤獄

個list唔是我打

仲有希望

以後出哩類post貼番個五毛list，某幾件每個post都見佢幾廿次

有同伴比狗拉走 一定一定要救

幫推 可惜返工黎唔到

咁1000歲（人瑞）囉

避免單拖, 避免小貓三四隻圍埋

呢個堅

好心提下你地

搞事要坐監架

大把人版你地睇

後生仔唔好咁傻仔比人教唆

呢d事非之地可免則免

出左咩事只會令你自己終身後悔

嗰個係LIKLN+，留意下

聽日唔會有鬼 同場嘅都係香港人 唔好走去懷疑自己人

大家唔洗覆啲五毛

100%肯定有傻仔放上ig snapchat呃like

佢地唔qoute我都睇唔到佢地講咩

至於毛澤東如果搞錯我即刻除名，好對唔住但始終冇百分百準確，至少呢個list起碼98％都一定係五毛/假膠

冇追post唔知有冇人講過

聽過話電話wallpaper要set有自己個樣嘅圖，咁就唔洗比人懷疑你部電話偷番嚟要unlock

連坐監都有得吹奏

電話Lockscreen要用自己個樣以證明部機係你

goal！！！

係喎唔該晒
LIKLN＋正係屈9527條撚屌
之前仲奇怪做咩話LIKLN係五毛

G持

聽日有野要人幫，唔好怕醜，搵人幫手
見到有人要幫手，唔好怕醜，行過去啦
我地無藉口唔幫自己人

個頭開得算幾靚, 發唔發到圍就靠大家

哩幾日洗post洗得好快

Sorry, 去唔到但係點都要支持

焦土既死埋一面

明白

加油
一間見

哩啲叫焦土？
焦土係而家出
唔係等死

應該冇野發生既
我覺得個氣氛未去到果個地步

好難講 比人踩到上心口

就算冇野發生都出，而且邊個話一定要有野先出得

杜絕五毛/假膠，人人有責

生存技巧嚟, 每個都要學

晚報：有線新聞揭福田站一直擬設口岸，港府稱西九「一地兩檢」唯一方案屬誤導公眾？

分散下注意力

盡量share出去

呢個比喻100分

單單哩幾年港共對我地做既事有冇人可以整合到個list?

聽朝訓醒睇下打唔得切 出多個post

入到差館記得乜都唔講乜都唔簽

係呀，其實大陸有比你港共政府你揀兩地兩檢，但你港共政府幾年前就自己硬推割地一地兩檢，仲要完全唔話比市民知，到宜家一嚟就一地兩檢，冇plan B

感謝有心人

你係一定會唔舒服 一定要去醫院

喺呢度我感受到希望
團結就是力量

如果有嘅應該可以叫醒一堆政治冷感嘅人

問題係我地一直因為即使個民怨好大都冇人出好似冇人理而灰緊頹緊，轉個頭啲狗又屌出左冇用
神又係你鬼又係你

pushh

唔該巴打，但多事件到
巴打整唔切訓教補充體力好

好多謝你幫我完善呢條中国人list

好似無頭先推得咁快啦

多咩謝 大家香港人

早啲休息 聽日見

香港人加油

臨訓前一推 大家早啲休息，聽日出嚟

要訓嘛，唔緊要，臨出再推

17頁

得十七頁點得

加油 人在外國幫唔到D乜野

但點解唔加密呢 你咁公開好危險

再推下

都係嘅

去訓了
轉頭見

有

推多一下去訓 早抖各位

你搵到100萬人上街都仲有機會

聽日三點 記住係去修頓 唔好去錯維園

我唔會好似班狗話冇可能，任何野都有可能
但要睇下件事發到幾大喎，上面咁撚要面

其實唔難，keep住道氣

香港加油

有樣野叫exponential growth
你keep到佢不斷copy個mode一路發大就係
任何帝國，billionare一開頭何嘗唔係條蟲？積左民怨咁撚耐，仲係咁冇可能冇用

btw小心五毛一趁我地訓就搶底版 ，有冇外國巴打接力

好撚眼訓 推多陣去訓

訓啦

last pish

諗緊好冇一個人去

佢會幫手？ 放晒堆5p入黎，有五毛又唔趕

屌又要返工 放夜

我都訓啦 最後一推

唔嚟都推一推

大家要小心

唔一定勇武先去得
更何況冇得再分派系，只係先死後死分別，唔通連遊行都唔去？

好想去
但點解又要做港奴

而家政治鬼打鬼咁睇唔透
唯有希望眾義士可以平平安安

準備出去打爛仔交？ 睇撚死聽日得幾丁友
連登仔成日都以為兩登代表世界...真係...

唔係香港黎唔到
叫左身邊啲FD去
但大部分都冇乜反應

有冇得入gp支持下大家同做個同路人

留係支那睇av打飛機啦 就算勇武唔成都要遊行

連登咪係group 無啦啦起咩group

人手置頂

有衝突:

有同路人比狗拉走，一定一定要救！死拉住唔好放，因為你可能係救返佢一世。

依樣真係好重要

0

聽日要令港獨推上國際傳媒

唔好俾佢沉

打

扎

㘠卜

[b]有無巴打translate上外國討論區 [b]

嘰哩咕嚕

出啦出啦 呢度好多人都想你出去做炮灰㗎 唔好令佢地失望

如果承擔唔到後果，咁咪淨係遊行囉，每個人背景唔同

已block 你條支那av狗

唔好沉

5毛?

雖然我唔多認同你地嘅理念, 手法。
但我好欣賞同佩服你地肯為香港而付出自己嘅精神。

又係埋炮灰，政棍，冇用，冇工，左膠論
而家連遊行都鼓吹人唔好出
唔勇武＝連遊行都唔好

推呀

到時應該有好多五毛小丑挑釁
大家小心

Post

怕咩我都一條友去

記得升iOS 11 beta

㩒五下power鍵可以令部機用唔到Touch id

如果一個人就在場搵人互相照應
留定資料俾朋友家人

淨係用到password

iPhone撚記得升iOS 11 beta

㩒五下power鍵可以令部機用唔到Touch id

即時要入password

用太空卡+舊手機 iPhone留返喺屋企長開機

舊手機 落7仔買張電話卡 完事後 直接dump曬佢

五毛：圖走網世界

本身部手機最好暫時比fd keep

帶手套(貼身嗰隻)，以免留底指紋

雖然聽落好無稽，但都叫多個保障

我地人手置頂居然唔夠隔離龍蝦姐上？論回貼密度，數量隔離都差好遠喎

大把

民主
經濟
空間
身份
食水
安全
文化
金錢
制度

今日坐的士 個的士佬仲好有heart 係咁同我講叫我要行出嚟
佢仲話 每次車親啲後生嘅 都會呼籲叫佢地出嚟對抗 我覺得好感動

邊隻

藥房有得買

聽日去既巴打絲打記得小心啲

大家聽日見

返工去唔到(屌細力啲)，唯有幫推

推,唔知可以點做,聽日點都出左去先

巴打接力

一條友出去會唔會好危險

Share出去
Link
人手置頂 香港人注意事項

警告你地班友 唔好推咗唔去

勞力都得啦

起身痾夜尿

唔喺香港去唔到 希望多啲人去

加油呀屌

香港已死，算鳩數啦

到時唔好唔去

我愛樓主

又黎 仲比你地水咩 不了

輕輕一pish

整親冇辦法去
只好幫推

去到扮比狗打親囉

小心d狗放蛇入來

see you tomorrow, brothers

又分化

留名做運動

巴打唔訓？

訓覺事小 未來事大

冇錯

支持但可惜唔去得

passcode 要set
set 埋十次撞破就洗機

其實啲聯絡電話背咗佢之餘..
可以寫落衫褲鞋襪到, 同埋對手到
以防萬一背唔返出嚟

體好緊要㗎, 恰陣先都好

繼續

訓醒

星呀星 接力接力！

訓得幾個鐘 好攰

辛苦哂巴打

會去
推！！ 五毛死撚開

訓醒見到有巴接力推通宵 好感動

唔係想潑冷水 但又幾多人真係願意企出嚟

唔係有人先出嚟 係出嚟先會有人

如果見到猶差做挑釁行為，記得拍片

可以保障其他人同自己

不了

加油！

坐車記得轉多1,2次
唔好搭直通返歸

總之大家小心

香港獨立

[url

整合已開 幫手推埋 好撚眼訓

訓醒打完又好眼訓 就快係街訓着

又想搞到更多後生仔被拉去坐監？🤔🤔

I go to school by bus

支持幫推

加油大家

原來在賣港賊及土共下的香港，今天連遊行都那麼難了！

入到來咪幫推
五毛狗唯有推出面的垃圾post !

社記眾志，方死搞出咩事咩！不過小心為上啦！

返你老母

大家要加油

地點係邊

Push push

一間見

和理非

咪又係平和散去階段勝利

支持

支持和平集會

邊到集合？

修頓？

認真一問，陣間盲中中跟左保衛香港班柒頭就柒

每一次去都期待理想實現，原來次次都雷聲大雨點小，上次鐘樓集會嗰次又係

幫手推埋呢個

記住手機要有密碼
最好就關touch id

俾人偷咗開到黎用就唔好啦

係咪冇話著咩色衫？

black

屌你老母
呢到真係有好多淨係識不了不了既人，懶係看透世事咁 以前舊登雖然都會，不過係大事大非面前大家都總會企出黎
而家唔係左唔左膠既問題，而係所有唔同意政府同共慘黨，所有反對意見既人，唔理係和平定激進，佢全部都唔俾空間你。 簡單d黎講，係共慘黨想消滅哂成個反對派. 呢班人而家除左上下連登笑下人扮看透世事仲識d咩？ 我可以夠膽咁講， 清剿行動陸續有黎。消滅完反對派後，有一日連登肯定會俾人搞。係共慘黨立場好似連登呢d反動網站肯定唔會俾你仲生存到. 以言入獄既日子亦都唔會好遠，到時你地呻一下都隨時要踎塔

🤔

已正評, 另外加條萬一俾差佬屈時應該點做嘅LINK

有冇手足到左，影一影張相出黎ok?

衫帶多兩套
帶眼鏡人士小心 可試帶con

𠵱家全港CCTV 已經落入狗中

不負評不正評

但覺鳩行無意思

而且三個入面黃之峰入去坐我相信就算反共人士都覺應份

反正入面可以靜靜讀書

好多人原來根本唔知有遊行 廣傳

建國睇今次

五毛開始全面洗板 一齊人手置頂

可能五點倒先到，希望仲未見尾

有突發事 運動員唔好死姐係咩意思

出發

做開運動嘅朋友會明

開post2?

1001幫手開

不推不是人

幾點?

3

拯救香港

啱呀

香港人！啪啪啪，香港人！啪啪啪

1000